一校一狗

教育局要中學交戴罩學生數目，目的係下一部要派幾多暴警去校門口嚇鬼，只要一間學校有報，暴警一定會響校門等你放學，唔駛多，放一兩個暴警響門口已經成功令小朋友們唔敢戴罩返放學。
依家只要為數不多，佢都可以作大數，講到啲有人戴罩嘅學校要幾暴得幾暴，以後就可以舖路一校一暴警。響一直嘅一校一警係ＰＲ角色（有錯請指正），依家就係暴警。
到時，好快就拉夠林奠所講嘅二千幾人。